{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002080",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010565",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "답십리 SM 부티크호텔"
    },
    "text": "SMブティックホテルは総客室数40室を保有している宿です。 近くの駅としては、5号線踏十里駅、5号線馬場駅、2号線龍踏駅、2号線新踏駅があります。 この宿は案内支援言語で韓国語を提供しています。 客室案内にはWi-Fiと大型テレビが全ての客室に備えられており、ネットフリックスの視聴が可能です。 また、空気清浄機とウォッシュレットが客室に備えられており、セスコケアVIP客室にはボディフレンドマッサージチェアがあります。 デラックス以上の客室は、2人または1人スパをご利用いただけます。 退室時間を超過する場合、追加料金が請求される場合があり、客室タイプによって退室時間が異なる場合があります。 入室の際の基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 盗難、毀損、または汚染されたすべての物品に対しては、損害賠償および洗濯費が請求されます。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがあり、一部屋あたりの駐車は1台可能です。 未成年者の利用および男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親が同伴した場合にのみ入室できます。 身分証明書をお持ちでないため、利用制限があることがあり、この場合は払い戻しができません。 夜12時以降は騒音に関する注意をお願いします。 ご利用のお客様のために、周辺の客室に迷惑をかけることなく、お互いに配慮と協力をお願いします。 SMブティックホテルの住所はソウル特別市東大門区千戸大路291-1です。 周辺には5号線踏十里駅の4番出口があり、2号線の龍踏駅と新踏駅は徒歩5分の距離に位置しています。 宿泊客のレビューによると、この宿は値段の割に広くて快適で、きれいな管理と親切なサービスで満足のいく経験ができるそうです。 客室は広くてトイレも広く、マッサージチェアや高級タオルなどの設備が良い方です。 また、アクセスが便利な場所にあって移動が便利で、周辺には様々なグルメ店もあります。 でも、いくつかの部屋では清潔に不十分な部分があるので注意が必要です。 総評では一人でしばらく泊まるにはいい宿ですが、再訪をためらうような宿だという意見が多いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "SMブティックホテルは何号線の近くにありますか？",
            "answer": "SMブティックホテルは5号線踏十里駅、5号線馬場駅、2号線龍踏駅、2号線新踏駅の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "SMブティックホテルはどの言語で案内支援を提供していますか？",
            "answer": "SMブティックホテルは韓国語で案内支援を提供しています。"
        },
        {
            "question": "SMブティックホテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "SMブティックホテルの客室にはWi-Fiと大型テレビが全ての客室に備えられており、ネットフリックスの視聴が可能です。また、空気清浄機とウォッシュレットが客室に備えられており、セスコケアVIP客室にはボディフレンドマッサージチェアがあります。"
        },
        {
            "question": "SMブティックホテルの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "SMブティックホテルの退室時間は客室タイプによって異なりますが、退室時間を超過する場合には追加料金が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "SMブティックホテルでの追加人数の料金について教えてください。",
            "answer": "SMブティックホテルの基準人数は2人であり、追加人数は当日現地で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "SMブティックホテル周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "SMブティックホテルの駐車は一部屋あたり1台可能です。"
        },
        {
            "question": "SMブティックホテルでは未成年者の利用や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "SMブティックホテルでは未成年者の利用や男女同室での宿泊は制限されており、未成年者は両親が同伴した場合にのみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "SMブティックホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "SMブティックホテルの周辺には様々なグルメ店があり、アクセスも便利な場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "SMブティックホテルの客室はどのような評価がありますか？",
            "answer": "SMブティックホテルの客室は広くて快適で、きれいな管理と親切なサービスが評価されています。また、マッサージチェアや高級タオルなどの設備も好評です。ただし、清潔に不十分な部分がある部屋もあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "SMブティックホテルを再訪したいと思うかどうか教えてください。",
            "answer": "SMブティックホテルに関しては、一人でしばらく泊まるには良い宿ですが、再訪をためらう意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 665,
        "QA": 641
    }
}